Mijn geest was bezet door angst voor mijn vrouw.
Ik dacht dat ik haar Leatherhead, bang is in gevaar, rouw me al als een dode man.
Ik pacemaker de kamers en riep hardop toen dacht ik aan hoe ik was afgesneden van haar, dat kan gebeuren bij haar in mijn afwezigheid.
Mijn neef wist ik dapper genoeg voor noodgevallen, maar hij was niet het soort mens te realiseren gevaar snel stijgen snel.
Wat was er nu niet durf, maar terughoudendheid.
